中移動$216 九月完約

中移動$216,
4.5g 12gb後限速128kb

9月完約,想轉無限data無限速plan
另外,宜家電話係屋企人名登記
9月完成, 可否帶number & 轉埋我名，咁轉台？？

我宜家已經中移動點 點轉中移動呀

4.5G 無限速上網任屌 幾錢？

想問師兄中移4.5g好唔好用 穩唔穩定？

用就ok嘅, 係唔抵 貴又少data 兩百二得12gb

屌我都用緊呢個plan，就完約
好撚搵笨，中國移動死全家

1010 CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠
有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解

Whatsapp: 59811766

「CSL+1010轉台獨家優惠」
4.5G無限數據
1個月費5人共享
指定計劃更可享有贈品

請即按whatsapp傳送門 ：

💥💥3HK 超強勁爆特別offer
4G 5Gb無限🎉 速度21Mbps
4G 無優上綱🎉 速度21Mbps
4.5G 無優上網🎉 高達300Mbps
仲有更多優惠，全港最低
PM我享受內部優惠
Tg:

可以
請what's app我

或用👇

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、續約升級、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

1